開左個IG介紹撐港餐廳，推埋比外國遊客參考

借朋友ac出post

自從發現左手足整合嘅黃藍地圖之後，過去兩個禮拜差唔多日日都幫襯黃店。但係發現用個map搵餐廳嘅時候無得以食物菜色/總類search，所以開左個ig介紹下呢d餐廳有咩食，等大家可以睇相揀食咩

我記得之前有個post係分享小店食物，但搵唔返大家幫襯良心餐廳記得影相投稿，分享下邊度有咩好食，齊齊制裁呢d餐廳，做到佢地無停手

另外IG嘅post我特登譯埋英文，想將d餐廳推埋比黎香港想支持個運動嘅外國朋友，等佢地咪再食美心富臨呢d賣港集團

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

Ig: standwithhkfood

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

支持

推

推
大家有好野分享記得dm我，或者post喺度都得

再推

你係有心既 都係做好事 但幫手推下啲行動post

有呀，喺Twitter推緊全球反chinazi遊行
#globalantichinazismmarch
戰線一條都不能少

食撚到佢地做唔到生意！

push

絲打好波 岩啦 唔好唔記得主線就得啦

推
支持同路人

有無人投稿

Add a popup on the map please thanks.

點樣整？